[HKGBuddies]GFRIEND討論區(15) 2, 3, Hello, we are HKGBuddies !

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jung！Jung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Bi！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 감소정/ Kim So Jung
生日：1995年12月07日（21歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / Jung Ye Rin / 정예린
生日：1996年08月19日（20歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（19歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （19歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》
2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju歌list by 天生我才

Yuju high note and best moment by 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Bi
生日：1998年06月03日 （18歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(在學中)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》
2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （18歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(在學中)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：
迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))
Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

#5.1

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

#7
應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

2017.4.8 泰國 fanmeeting 2017

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

#9

解決睇唔到 tistory imgur 圖問題
教學by 單刀抄飛機巴打

睇圖
CHROME:
Setting > enter site

http://*.uf.daum.net
http://blogfiles*.naver.net

http://*.uf.tistory.com
list by shingshingbm 21/5/2016

FIREFOX:
Setting: 入setting > 新增網站

轉link (開tistory既圖就自動變original)
CHROME:
FIREFOX:
Setting > Creat new redirect :
Tistory:
Example URL:
Include pattern: http://*.uf.tistory.com/*/*
Redirect to: http://$

HKGBUDDIES(獨家飯拍/最新資訊)

Instagram:
Facebook:
Twitter :

已脫飯但上Post已成為習慣 , r水吹

仙氣娘娘痴心二等兵一頁留名

一頁留個名
I am HKGBuddies "too" (銀仔講英文mode)
利申：女友大好友

一頁留名
睿隣最可愛

留明

yuju future husband LM

繼續跪拜留名

永遠支持GFRIEND

新post二頁留名

第一頁就開mode

留名
新post繼續拜神

專一buddy新post留名
各位大神 一拜再拜

新飯留名

二頁留個名
sosad~~

最愛yerin留名

新po留名
肥琳世界級

肥隣強勢留名

留名

留

新post留名
繼續支持女朋友們

破50正皮

新po留名

專一清泉留名

하나 둘 셋 안녕하세요 hkgbuddies입니다
小薯留名

SinB’s fiance lm

新飯LM

New post lau ming

The world no.1 Kim So Jung

痴心專一死忠崔俞娜飯 新post留名

肥琳

Hello, is me

靚到

打打下機
有個菲律賓仔問我係咪gfriend fans

joy : i passed my audition!
yerin : omg congrats!
joy : and my partner is lee hyunwoo
yerin : DAMN YOU CHEATER

[quote]joy : i passed my audition!
yerin : omg congrats!
joy : and my partner is lee hyunwoo
yerin : DAMN YOU CHEATER

推到眼訓為止

笑左

3頁智黨留名
hkgbuddies stronger

去那兒同SG隻碟都未睇是咪嘥錢

專一SINB飯留名

YERINNNNNNNNNNNNNNN

乳豬痴粉留名

繼續拜神

笑死

這咁post到1001算 , 開始眼訓

交比我保護佢

sad 銀

見到Yerin咁感動，忍唔住留名支持。

入智黨得天下

睇返尋日個直播
女朋友係咪話會去地鐵站到認證

呢張真係

[img]
[/img]
收工

咁都死圖...個天唔想我post

原來未留名 , 短銀anti留名

廢短銀

出軌短銀

蒲短銀

HI GFRIEND. I AM SHINGSHING

真膠短銀

唔檢點短銀

又新post

i m new Ji rice, dong president plx many many care

濃妝短銀

係唔想你收工

溝仔短銀

賣廣告短銀

sheshe短銀

變態主動短銀

自戀短銀

關愛座都霸埋既短銀

短銀扮日本妹

智twitter update

好耐冇見過卷廁紙既gif

交返個場比大家

全國最大短銀gif圖庫上線啦

智仔係咪細個左
btw黃色真係好搶眼

下線啦

近來智仔d可愛不停爆出黎

智呀！！！

六頁留名

咁快既

靚女左咁多

等開新post留名
點知一來就六頁
繼續拜神兼留名

返去睇中字

左上

不得了

早抖

其實不嬲都咁靚

170118 @gfriendofficial Twitter update
🖋 #여자친구 #GFRIEND #엄지 원래 어제 방송 하고 올리려고 했는데 깜빡했어요😱날씨가 엄청 엄청 추운데 다들 따뜻하게 보내세요❤

✏️ # 女朋友 #GFRIEND #Umji 原本昨天一邊放送一邊想著upload的 但忘記了😱 天氣真的真的冷了 大家都要暖暖地渡過❤️
(TRANS CR HKGBUDDIES PLEASE☺️)

忘記了

新帖留名

加油搵銀

搵真銀養銀仔同追sh_____

放下女神隣d相先

加油搵長銀

竟然會見到懵神係呢個鐘數訓

一直都咁靚

神本來都係人……

一陣屙夜尿,佢又永動機咖喇

情情今年又攞獎

暖智

出道前嘅娘娘

智阿世界級。

襯懵佬訓教就post下尋日嘅短銀啦

post另一個鍾意嘅世界級黃恩妃

表情B又黎......

清純B

B仔

Hi Yerin, i am Hong Kong No.1 Yerin fan

哈利波特狂飯

比白鴿騷擾嘅討厭B

B仔d表情真係......

Don't cry my baby Yerin

Yerin同umji......

扮cute

B仔最後..........應該比仙隊打獲金

Tom & Jerry line~~~

怕蟲嘅B仔

佢兩個又打........

hello ~

就算懵神訓左
都有東方巴既圖海

等女友見識下我地有幾瘋狂

Hi SinB, I am the Hong Kong No.1 Sinb fan!!!!!!

繼續拜

三角中一邊痛悲
太壞有一邊逃避
得有一邊懂時機
放下愛同情妒忌

Page 8留名

惡魔B 正

hi im ji rice too

專一Sinb黨留名

C Da big god up water quick bye

絲打大神

One up water have god worship

sowon husband come to bye C da

馬尾豬

第9頁已經37個正評

去到41頁咪又係37

咁多人拜0609絲打，會唔會成為新黨？

New post LM
Rin Goddess The World No.1

燈神唉巴

C Da Big God

9頁留名
慈悲係垃圾公廁屌你老母臭閪

Adorable C Da

39了

好慘 睇落好寂寞

正皮左 有冇多啲新飯支持呀

C Da fancam fansite

我黎接收乳豬

粗重野交比小弟

係交比豬黨

情仔係Gfriend 先出道。絕對係最好的安排

感謝你出道 sowon

完美隊長 世界第一金韶情

下次應援俾寫埋條link俾佢地

佢兩個真係.....每次睇親都笑死

好cute

女神

我餵你食吖.......

會唔會嚇親

驚喜嘛

女神B

各位 畢地 各位 大神
早抖啦 臨訓先 再拜拜大神們

琳仔食野可愛度加300

豬黨早抖了

食包隣 真係好痴線 點解可愛到咁

always blow so big ar u

愈來愈細個既智智仔

同我太襯了

你有意見喎!

u have eye light

而家好勁20-30秒一次大

做咩搵哂我tumblr 既gif黎post

全身都酸到呢，好耐冇試過訓得咁好

早晨

早晨
比蚊咬到訓唔到

早晨

早晨

SinB Umji
孤獨的Yuju

龜

波

氣

功

Yuju點解成日都咁孤獨架

nice to meet all buddies

不問世事豬

做乜4個都唔係好講嘢氣氛同友團形成好大對比

乳豬:從不喜歡孤單一個

可能太凍

各位大神早晨
呢到既buddy真係好勁
係上一個post留完名幾日冇上到已經推左咁多
我呢啲飯同各位大神差太遠

1場rank 2次復4隻
打撚到燥

可能要集中體操比賽所以好緊張
所以心事重重咁樣

佢仲要第一次參賽

Yuji 應該唔滿意今年成績。自閉中
忙內們 溫馨緊. SinB 係鐘意坐人

d個片最後 Yuji 有同 Yerin 傾偈

我都想比sinb坐
乳豬

咁yerin都好識做,由得yuju自己靜下

Eunha husband say hi

二家姐

脫飯留名

umji

智黨表示擔心我智會腳㾝

唔驚啦 Sinb最近肚腩唔見左好似係

完美主義豬

係咪FF得太緊要啦

上次話sinb琳仔嗌交結果.....

幾時嗌交

某次fs其實係ff出黎

不要再說了

都話左冇事

都係人一個
好難長期hyper
靜靜地咁坐係到休息下都幾好丫
ff緊一齊坐

咁都有得FF

Seoul Music Awards

Time:
5:00 PM - 6:00 PM KST (Red Carpet)
7:00 PM - 8:30 PM KST (Awards Ceremony)

Location: Jamsil Gymnasium, Seoul

Streaming Links:

cr: gfsquad

咩字頭？我金韶情既

你個名

頂 要扮工 冇得睇sma紅地毯

識跟一定跟智姐

斷手斷腳未

懵佬響tumblr 保存d gif咩 ，我都有而且發現有好幾個
所以分享黎呢度比d新飯睇嘛
仲有好耐之前bookmark左幾個，依家返左黎緊係save底一部份響我部腦度珍藏啦

腳腳腳

餐餐都ff好大件事但最後都.............
Buddies嘅ff功力達到世界級....
應該係掛住佢地掛到上晒腦，好似係..........我都係

我個名做咩

出沒啦 btl出現啦

原本望住佢地嘅靚樣，結果都focus左響腳腳腳度

收返條脷啦女友會mon post架

咁係咪唔會見佢地

6個一齊玩同做野係最開心

靚乳豬........

而家啲90後好捱得

後面tom&jerry line打交，乳豬就前面投入自我境界咁跳舞

sowon bb

等陣行紅地毯次序，記得睇岩時間睇女友

順便比花心友花心睇其他團

差啲唔記得 SMA集氣

殺咗我thx

如果女友 search hkgbuddies 會出乜？

呀 好開心B呢

隣呀

Join埋我得唔得

我邊係bt呢
只係娘娘個黃金比例太好啫

最左邊個個咪B黎唔係度個個係豬黎
個時應該去左同mina挑機

上面班痴線佬唔該收歛下

......

睇到一堆鬼劃符+ /

集氣

出自你口

你扮咩吖

話說SMA識咗外國友站其中一個Admin係加拿大香港人嚟
仲諗緊好唔好話佢知hkgbuddies發源地響邊
萬一佢入嚟cd rom一下,會唔會嚇到調頭走
PS:佢講咗句:你地仲未瞓?
呢個PM時。當堂嚇一跳

我想死係佢手上

唔好累到乳豬俾人拉

傳染d csl習性比佢，變成自己友

我一個人在角落 沒有你陪伴的我 連寂寞都笑我太墜落

Seoul Music Awards 紅地毯開始啦
扮工中偷偷睇

次序好似有調動
要mon住

係........亂晒

專一清泉新po留名

又黎叫自己清泉但個名........

諗唔到改咩名好 定叫翻銀河我老婆好

170119 26届首爾歌謠大賞

俾你快少少tim

到喇 ~~~

出場

鍾意白色多d

個訪問咁短

公司Live

我都係響公司偷偷live

極靚個個都

痴線cap落啲圖擺喺公司drive好癲

獨家電腦mon screen cap......

好彩我save落自己macbook度....

我要死了

呢個角度影到條裙超短

下次落車搵人遮住

好似要走光咁

終於拎咗year 1 證書，今晚一定要同umji賀一賀佢send咗個msg比佢，佢話超開心等我返家

又一工 又幾隻碟
咁諗做野爽手啲

一年前

世界第一: 長銀定短銀都like

樓上 銀仔呀

好想睇成熟左一年既長銀

以智黨大佬為榮

恭喜晒老公巴你係掂嘅

老婆會check你手機
又要家變了

恭喜老公巴~~~~

下一步係year 2 證書
6月畢業了 多謝大家集氣

yeah同umji撐枱腳去了

Umji唔識睇中文㗎

多謝大神定助巴既祝福

恭喜老公巴
智仔話要比個like你

智黨繼續幫老公巴集氣

佢話like我同要kiss我

後面他日就係HKGBUDDY坐

事成要正式擺酒娶umji入我門
再宴請buddy同女友5人出席

攞到1就攞到2應該係

咁好多人會搶新娘

一個老婆夠架啦

我掙扎緊讀唔讀大學姐，學校已經說緊我讀，top up但超貴，最大問題唔知讀唔讀得嚟

智黨人有幾多吖

她就是我的金藝源

btw你搵到工未?

富二代唔洗做野都得

Adore懵佬

你識講外星話

講呢啲......黨主席係咪會養埋黨員

佢呀 唔係我

心裡好希望女朋友三月先cb咁我就夠錢去了

一心諗既野通常都燈到仆街

唔會三月CB

幫你燈燈佢

你燈力唔夠我黎，多謝你好意

黨員

偽黨員

長銀黨同智黨同盟左好耐，有利是收

唉屌…出左成績first hon冇啦
最後一個sem可以Hea住讀了

日日做奴工表示

講到＄就乏力

你小心俾真老婆發現到你講既野就實死無生

幾時出場

我要打十個

#여자친구 #GFRIEND #제26회하이원서울가요대상 흥자친구는 선배님들과 동료분들의 무대를 즐기고 있습니다! 다들 즐겁게 보고 계시죠? 여친이들 무대는 좀 더 기다려 주세요❤👍

望住上面張面瞼B 諗起呢隻野

懂不懂拍子呀短銀

咁先可愛

got7緊 影b仔

等到頸都長

出場未有獎攞未

賀電

.

脫左飯表示唔等了 , 食飯要緊

係咪知我未返到屋特登等埋我 ff mode

Coming up next

我都係宅男星人嚟

何德何能呀

y u ao serious?

真老婆咪umji,佢只會開心

喂！智智呀！我得咗啦！

壓軸是常識咐
食完飯了

本賞

剛剛好

終於到……攞獎

粗粗粗卡

岩岩播上年 , 我衝左入房

女友啊~~~恭喜啊

岩岩screen cap等陣我又post d上黎

見到個鐘就知咩事

好正 , 一流

Good Show

GFriend, you are my everything
本賞粗卡

跪咗響mon前

Congrats

本賞粗卡
時間巴同ummjiii巴既心機無白費到
不枉我每日都用三四個鐘嚟投

粗卡

我都係 晚晚12點投到凌晨3點

本賞祝賀

完全唔關投票事,其實係女朋友純實力
投票榜再低啲都一樣攞到獎
都係睇對kpop貢獻有幾多
投票純粹呃課金

女朋友真實力就一定
仲有感謝各大神今日投票
先推到女朋友上台拎本賞

yerin : 그리고 member 사랑 해요 ,
大家 : 哈哈哈

hkgbuddies又一次carry
重點係女友絕對值得攞

非常agree

嗚

本賞粗卡
又多左d大神要拜

癡線 Live到咁 啲底聲細到

靚......

跪等yoon巴片
準備loop住睇到2018年

多謝神!

今晚完全係顯到現場唱功有幾勁

見老公巴有keep住上水, post下智先

fail

170119 GFriend (여자친구) - Rough (시간을 달려서) + Navillera (너 그리고 나) @ 26th Seoul Music Awards [1080p]

智仔真係勁可愛

170119 GFriend (여자친구) won Bonsang Award @ 하이원 서울가요대상 26th Seoul Music Awards

15fps 不了

睇返短銀同扑經條合唱
eunha心不在焉係咁失準

用耳機聽 感覺唱rough比起成年前提昇左至少兩個層次
實力進步聽得出 係要求多首神曲

有少少破左音，上唔到去
唔知銀仔諗乜咁心不在焉

係咁比人指住咁唱 都on99

功力提升左又更穩定左
希望下次cb選到一首神曲就好

對話個時銀仔因為出直播好緊張
講野超級小心 背哂稿

my ji

朴x成日係咁搞銀仔啦，之前一齊拍果個節目又係咁玩銀仔去引銀仔

哇！好可愛!

犯規呀！愈來愈細個既

粗重野等我黎 , 讓開

豬仔避開都有wave

出道...

7-12月..

1-6月...

6-6月..

7月-forever

我想知邊家係橙色燈 好俾面

水晶男孩

大團果然大團

依嫁唱緊個團走音 仲搶走女友既dance performance

唔好講其他團啦

don't講呢啲

快d推走佢 mistake sorry

唔好亂咁講野，唔該

識唔識規矩?
btw 唔會向女仔講粗口
各位once 唔關hkgbuddies事

推一推

紫色三角形 綠色三角形

聽唔到睇唔到

上底加下底x高除2

推
女朋友FiGHTInG

唔好以為咁推就無人見到

利申唔係once 同 buddies 純粹路過

無話搶唔搶既

邊D FANS 勁D 米拎到囉

光加熱 等於火

我唔小心將呢個回覆po左去達哥單野個post度.....

sinb

人哋都講咗sorry啦，放過佢啦好嗎？

tatjai單野搞到今晚唔開台

尼度大部份buddies都無心攻擊其他團
希望其他人見到唔好對buddies有偏見
作為buddy, 我見到女友拎到最想拎既mama已經好滿足
希望女友下年繼續大發拎多d獎

知錯能改

不需理會 由佢講

冇事，冇野，冇話絲打，大家都係buddies
只係推post啫

講左sorry當無事發生

點解會有累戰同咁多anti
米就係啲fans 搞出黎既野囉

再利申：脫左飯kpop好耐 但keep住有留意咁

別又來招黑啦你 , 第幾次了

果然一舉一動都有人mon住 犀利

所以一直都叫大家唔好講 , 次次講都比我屌到上天花
而家好多新飯 out of control

我 懵佬你話我？

好啦，講返女友啦
其實新飯舊飯都清楚係支持女友就得啦

集中講女友就好啦

我講話由得嗰個亂入講

又要等成個星期先有野睇

jiji, more! 魅力智

岩岩睇重溫
睇到呢下呆左
屈撚機到8

好想佢哋快啲CB 冇得親身追 睇下打歌都好

真係好對唔住
唔識呢到既規則 以後我會注意
真係冇心引起仼何野
2團都好親 唔希望因爲我既失誤
以影響buddies and once
Fighting together

原來係由得 果個( 姐係我講?)
我有無入講過여친 今日LIVE D 壞話先???

事實係你地講過 TWCIE 搶左 여친 既獎

嘩 好大個權威阿

你地自己出去公海個POST 睇
我連TWCIE 都踩啦
純粹睇唔到眼你地咁解姐

KPOP 呢個圈子
不惱都係飯去主導好多樣野
洗VIEW 數 洗音源 洗碟數
咁事實証明BUDDIES 唔夠ONCE 咁痴線咪拎唔到個獎囉

好似AKB48 同101 個時 D FANS 唔夠人地做,,就懶落人地個度??

銀仔又想扮可愛收兵

B仔真係好正
唉 終於有時間開部電腦貼下圖 半工讀真係好辛苦
女朋友繼續賜我力量

短銀威力

後面個中坑係咪好悶

好耐無見

點解會瞓得著

你應該都係以前高登TARA POST 以前既人

以前有排無上高登好多人都唔係好記得

點解會發展成咁
一個人講錯野又唔係成班人係呢到討論人地團
眼紅人地我地冇..個本賞我地由上個月由16名投票到12名
buddies當然唔夠其實大團黎 , 投票亦都輸人
我地呢到所有人都有投票佔左總票量一半 , 算係盡哂力
拎到個本賞已經心滿意足
同埋想展開討論比較呢兩個團 你都係出返公海啦
有mon post都知我地為女朋友做左幾多野 , 做咩淨係今日入黎

投票懶人包

為左呢個大賞我地已經盡哂力 , 冇再求其他獎 , 同埋話由得 果個應該係講錯野個飯

懵佬喺咪誤會咗我
唔好意思
我以後唔講嘢

黃恩妃好靚！黃恩妃好靚！

帶左耳環又有多重加乘

實在太靚

句野係有小小問題 搞到大家都誤會哂
講返清楚就冇事

btw 講左花心佬可以入其他post 想埋怨就出公海講 咪係到講
一直想搞好hkgbuddies個聲譽 , 唔想因為小小野搞到咁多大神既付出白費

其實唔係淨係今日先入黎
間唔中都有入黎望下
RV IOI WJSN DIA TWICE 個D都有入望下
主要都係公海POST
我以前都係飯少時
見過唔少罵戰都係因為D 忍唔到口既FANS 引起

好啦 講埋呢句唔講,,我出返去
見到你地 我都諗起以前既自己
自己既一言一語一行為 直接影響街多人去對你地飯既女團既印象
想保護好自己飯既IDOL 就要認得住自己把口

係長腿line呀

罰你罰抄"我愛所有kpop"1千次
真心kpop,不分你我,咁多年都帶咗唔少歡樂給我
睇住一團團努力咁練習,不停在進步中
呢個係kpop帶畀我嘅最深刻印象
係女朋友令我呢個對kpop嘅良好印象再推到極致
我真係至死不渝

攻擊力加1000000000000

唔好嘈啦 又有vlive睇啦!!!!

你都見到有人講錯野 , 我地有幾多人幫佢戴左幾多頂頭盔就知 , 我地都好驚因為咁幫idol招黑

點解巴打可以咁快收到通知 又miss左開頭

我手機一收到就即上黎講

真係miss左

唔好講咁多，有vlive睇
快d睇女友

唔係3分鐘就算掛

alpha智又黎............

在圖書館望了關聲音
掛住開忘先調低音量 ，哈哈

智仔隻鞋 , 笑左

完左

我豬飛吻嗰下真係頂唔住

女朋友開黎謝票 , 各位投過票既buddies

女友愛buddy buddy愛女友

講講下突然機械舞跟住除埋隻鞋
笑死

係度補拜返咁多位開永動投票嘅大神

辛苦晒投票嘅buddies

多謝懵佬清楚翻我冇招黑

點解女友係韓國人 咁勁
但係韓仔打機咁撚廢

miss 了

得12個本賞 再睇埋今次其他本賞得主 真係好難得
幾位大神投左嗰數以萬計嘅票應該係關鍵

個通知系統廢到呢 22:26先收到GFRIEND個vlive提示 fake9人撳入去然後發覺已經完左

再拜再拜
實在得來不易，跟各位大神學習

下回我們一起更努力

呢個真，我都睇完幾分鐘佢個系統先黎提示

Yerin又偷偷響後面露出可愛表情

韓仔打機唔叫廢喇
但真係唔肯同人溝通
當正全世界都識韓文咁

要等核數師再拆解多次,5個拎獎嘅女(團)到底音源同專銷數目係點樣
個人覺得有幾點
1.本賞好似跟往績都預5個或以上畀女/女團,可能想維持均衡性
2.有30%評審分,一直係未知數
3.排除投票,本身女朋友應該已經係值得攞獎,投票純粹加持番個獎

等中字先睇

屌我都係
我以為做乜事再開多次

韓仔打咩game都世界第一 你敢嘴

成日講完呢句都唔記得睇

唔係有mon呢到 連個兩分鐘都冇得睇

連我唔打機,都成日聽SKT完勝對手

咁草埋一次過睇

韓仔lol世界冠軍 你敢嘴

FAKER世界第一

#여자친구 #GFRIEND #예린 #엄지 오랜만에 #생일라인 #예자매 귀염둥이들~

獅子座line

ow 世界第一
經理人oppa

新人留名
利申:啱啱睇完sma live開始留意yerin,佢真係好撚可愛

臨尾個幾下真係好正呀
我情呀

可愛都唔洗講粗口既

我都係半工讀，與你同在

細心d睇你就會發現...
6個都咁可愛

女朋友Buddies,一要改名,二要戒口慎言

又見面啦巴打

呢個真
但總有一個會要入

今次live umji 唱親都有鏡頭

到宜家都未揀好

素仔

3場抽5隻韓仔
全部垃圾. 輸撚左100幾分
我真係多撚謝晒韓仔

全盛時期既娘娘紮蘋果頭會有幾得意

好多sowon

揀唔到

你叫我而家揀我都揀唔落手

一開Sem就少左時間Mon Post
辛苦曬各位巴打大神晚晚投票
最後都要講句
我 愛 崔 乳 豬

怪你過分美麗 如毒蛇狠狠箍緊彼此關係

知唔知點解聽日一定會好天 因為我仲要繼續做兵

愈聽女朋友個live,愈覺得好正好尾機
擔心好多日完全係多餘嘅
女朋友咁努力,過去一年表現咁好
個獎本身就係屬於佢地
終於可以安落瞓個好覺
你地繼續貼圖永動機吧

依句好笑

多謝時間巴 辛苦哂

你望下你個名先

半工讀+1
buddy們加油
女友與我們同在

銀河黨唔使諗

唔會 , 但其他全部都唔岩type , 所以而家都唔知自己飯緊乜

我個名...

銀色bb , eunbit sh_ _ _

yerin愈肥愈正

又開始迫人入黨

상콤한 블리너스 ❤ ‏@lolovebly

這個朋友不錯

加油

豬黨歡迎大家

只會讓你走在花路上

邊個同豬仔FD子我就要鍾意埋佢

又想shineshineshine

上面情仔娘娘d兵發功出圖海，非同小可........

名正言順花心

不如娶咗shineshineshine,入埋籍做真韓飯

冇睇錯嘅話 係lovelyz yein

原來呢到有分黨

歡迎做隣女神隻兵

邊個係豬黨

新飯唔識

頭先電腦cap嘅圖up好，share下先

cap得最好係情仔...........唔通想收我做兵

佢咁正做兵又點話

豬仔.......

我嘅至愛Yerin

果然有心就cap得最好

你唔係入咗軍籍喇咩

淨係識俞娜

睇嚟呢位巴打已經心有所屬

我不嬲都係yerin sinb黨喎

東方巴唔係仙氣營架

我係團飯不過主要入左yerin sinb黨啫

sad but true

團飯+SinB黨員+1

對唔住豬仔 .......cap得真係冇咁好

另一個至愛.......B仔

女友 Fighting~~!!

最後仲有超級可愛銀

呢張好可愛

我屌你老味

因為你都係望住Yerin嚟cap

教練又打黎叫我考上去 , 半價比我三月飛多次菲律賓

唉~計數機都比我禁到爆啦 , 如果女朋友二月CB就拎啲錢去潛水啦我

好想去潛水 好想去追cb

到底神燈揀2月定3月cb呢

巴打做咩 ？

衰左GPA

咦，係喎，唔為意後面嘅yerin添......

1年前新人賞

1年後本賞

一年前已經咁尾機,一年間再進步得咁快
好期待再跟住嘅呢一年

why not both
你橫掂打工儲錢去追cb，做多份工挑戰極限

GPA是浮雲 畢到業就算啦

懵佬加油，注意健康

2017年 煩左20日呢樣野
本身紅海VSCB (搵到工順利解決左)
但我既欲望無窮無盡 紅海VS菲律賓VS CB
訓算 , 做好啲叫佢加人工算

浮雲嚟架啫

2月中cb 3月頭去追末放 懵佬兩全其美

派軍糧

加油......通殺做晒呢3樣目標啦

當做到既時候又黎幾場演會/想去更多地方

今日豬仔由紅地開始就已經好似好攰咁 希望今晚有得好好休息啦 我想見番我最鍾意嘅活力豬

終於番歸 睇左今日個stage
今日個stage好靚 六個都好靚女
佢地live真係好正呀
仲有俞娜真係好好好靚女

皮已正

咁都破唔到50
如果破到55正皮就去追cb
一定冇可能 所以可以唔去

冇可能過55喇

好彩冇講50 無啦啦又多左兩粒正皮
聽日瘋狂推post 咁就唔洗去追

加多粒以示支持

KIM SO JUNG！！！
KIM SO JUNG！！！
KIM SO JUNG！！！
KIM SO JUNG！！！
KIM SO JUNG！！！

連登邊有55個buddy
放心

唔上齊水冇事

睇埋唉巴好想懵佬去追

睇返今日個stage SMA啲鏡頭係頒獎禮黎講真係跟得幾好

屌，咁快55...早抖做野去追cb啦唯有

你真係超級神燈

真係燈神，超準

燈神2號

深夜放下相先...........

SinB oppa深夜update兩公婆渡蜜月相

睇得出情仔第一次玩田徑..........

過65正皮
女朋友會黎香港開FM

張毯唔係好大張但已經包晒成個銀仔身

又燈........

娘娘嘅仙氣......

女神豬

體操選手仙女豬嘅背影

呢兩公婆成日放閃

智呀~~~~

型B

話以後 繼續派糧哦
期待

女神隣........

美麗嘅背影

聽住先 B仔十世都唔update相，除非佢果日心情好

各位 早抖啦

女朋友大發！
上年拎新人賞
今年拎本賞
希望下年可以拎埋大賞

祝女朋友愈黎愈多痴線BUDDY
咁就好多人幫手刷view同投票喇

成條裙唔見左

好charm 我智

B仔講得出會做得到既

有相會send咗比我先囉

星期五呀屌你老味

響友台借一借圖,望見都覺得好正

咁先顯得銀仔嬌小

其實仲未知咩站送，呢個夾公仔機、人像公仔都好正

ptt個2週年應援報告好似寫咗係佢地喎
仲話粗卡寫錯粗哈引發女朋友大笑

娃娃機特別禮物
娃娃機計畫是在很久之前就開始討論的兩周年禮物，不在這次集資的範疇內。 原本看到地上娃娃機的盒子都沒被拆開，心情落到谷底QQ 直到Umji提起了盒子上的字"請OPEN"，才燃起了一線希望， 剛好又有巴底們在V LIVE上刷OPEN的留言，忙內才堅持要打開盒子。 小編不小心寫錯字，'粗卡'寫成'粗哈'，被女友笑了啦，但是被Yuju稱讚很可愛~ 打開後女友們看到裡面的娃娃紛紛鼓掌大笑， SinB把娃娃從機器拖出來後，大家看到經紀人歐巴的娃娃，場面更是失控XDDD 巧的是，經紀人娃娃的衣服居然跟本人當天穿的衣服一樣 希望經紀人拿到娃娃後會很開心，謝謝他們陪著女友一起奔波～ 也希望女友有空時可以玩一下夾娃娃機，不要直接把人偶拖出來啦XD

原來係ptt，已經不理世事

懵佬專心搵錢+操肌(會唔會日日重量工作練到40吋胸肌)
跟住去女朋友cb

之後係咪得番Gaon未頒獎
唔知有冇機會呢

一拳揪低朴生

各位早晨

成61正評
突然之間多左咁多buddies

係囉係咪開晒分身

以前都冇咁多

燈神燈過下係唔同d嘅......
又會咁多buddies嘅

為左令懵佬去追cb

支持首席大神吖嘛

正評新紀錄 不得不拜慒佬

我再拜拜

懵佬call票真係好強大

懵佬一出手 啲正評多到呢
唔知爆post前總共有幾多個呢

地下john家慒佬

有字

考驗真飯

誰是誰 ?

娘娘圈飯很在行

夜蓮好cute

keep到去下個post先講喇

好耐冇見

不如燈下幾時cb啦
依家女團太多，唔好隔太耐而且要keep人氣
Navillera上年7月到依家已經6個月

快d cb

試過連續3晚夢見你地

出完正規
要多d時間休息 好正常

始終擔心keep人氣

而且，想睇佢地多d

娘娘已經變咗圈飯精靈

yerin sowon sinb umji

小胖巴

好耐冇見一上水就派膠

1月23號有yerin上fb live，好似係慈善節目

隻蝴蝶整得好靚

仙隊條腿真係殺死人架.........

cute爆嘅銀仔

何進b

兩個不停俾心心.........

到而家都冇夢過

從來未夢見過女朋友
我諗我係偽buddies嚟

夢過俞娜兩次 銀仔兩次 之後就冇再夢過

灰機d諗 個夢如果係開心既 醒左會好空虛

所以我寧願夢唔到

上水一推

我發夢一係夢見吸血鬼
一係夢見恐龍
晚晚都比野追住黎咬
從未夢見過女友

錯3個

我老婆 我老婆 我老婆 我老婆

佢又嚟啦救命

病情愈嚟愈嚴重...日光日白都發作

好低汁

放飯咪FF下

企圖睇youtube啲學韓文教學片
點解咁難嘅...係咪老咗，學習能力差咗

高汁娘娘圖，派d軍糧比情仔軍先

舉已檢

學過兩粒鐘就放棄左語言白痴

哇，靚到吖~~~~

啜卜

好似細路仔由頭學過一次英文咁
唯一好處係少部份詞語好似同廣東話接近少少
係女朋友先畀到咁大動力我去嘗試挑戰

Sowon 好攬得
再次孤獨的Yuju

子音係口型 母音係聲

Yuju入緊狀態姐，唔洗ff太多
btw亂up

me2
努力學緊

之前朋友教過我，不過到依家淨係識聽佢地基本說話
反而拼音，語法要慢慢學，不過易學難精，尤其是文法

聽得明已經贏左

好想fs嗰陣可以同佢地傾偈,所以我都努力學緊各位學緊嘅buddies加油啊

應該係緊張體操比賽者
無事既

擔心緊自己係水泡

唔使擔心 好似已經係

典解會貢

佢公司正門是咪真係咁

頭已側

yuju絕對唔係水泡

頭已側

好似裝修前 ，佢地公司裝修過，應該企理d
問番有去過佢地門口送野嘅巴打就清楚d

佢攰啫
豬仔邊度係水泡呀

原來間公司咁蚊型 我以為大間啲

富二代巴打入多啲股未可以變大啲

不嬲都係細公司

跟住會變大,養多隊師弟

又講下SoMu歷史
話說
如果女朋友彈唔起
公司要執架啦

我去到門口呆左
又唔知入唔入得去
之後係門口等左個半鐘就去左 jyp fnc 果頭
jyp對面間cafe勁多韓妹係到等緊。我見冇位出面又凍就出發去搵 halyang.
事關我唔知Halyang官網個地址唔係鋪
我盲中中上左去

一推門就見到Gary

btw 果日GF

d師弟好似仲係練習生，可能要等女友再賺多錢先有機會出道

好似唔係韓國
又頭已側

又唔洗既 , 一套好既練習生計劃唔洗靠其他團上

巴打我條頸開始有d痛，搞搞d圖啦

以後要順手call多啲妹妹捧紅埋師弟
之後所有special stage同師弟跳,由buddies指揮

sor

我反而想sm捧多d mio
唔知有冇人識得佢地

除左追星之外 韓國唔o岩男人去
而家係仁川機場等緊走

所以我都冇打算去

一人世物一世
去中下伏

又黎

不過sm係咪有兩個門口
之前假裝巴定霸王巴去果時影個門口唔同d

sm我見佢後面係住宅黎
唔知係咪有兩個
我想放圖 但又冇得預覽

又走數

講走數你都係呀

頂 我get錯左第二個sm
Source Music 我都唔清楚邊個係正門
我係兩條街圍住咁兜 淨係見到呢對門有個大logo
btw我見到有個職員食完煙拍卡入左暗門
側邊寫住Source Music

兩個走數大神

你應該第一時間捉住佢，可能係manager oppa

等65個正皮 你同我死出去單手接飛機

1月10號聲稱雜誌拍攝既staff
更新左ig, 又有花
大家準備好未

好麻煩Wor , 要係咁拆花語

唔理啦，快d cb

2月我邊到都去唔到

佢眼神兇
唉 飛機delay

咁我都係2月行唔開，最理想係3月

女朋友冇黎過香港
不了

唉巴訓左幾耐

好似夠數啦喎

65

韓飯個個有花收咁樣公平咩
點可以咁隨便送花俾人
我要脫飯

佢係選擇性失憶

花花花花花花花全部都係花

cr: Charming_SinB

睇番女朋友攞獎講咗甚麼

女神B呀~~

男團彈起比女團困難
所以唔會咁易推男團既

送花係今日佢地錄影節目時派?

套衫好靚

Yerin真係好靚好有氣質，但要抽的時候又好搞笑

次次睇到最後都笑

新耳機

竟然唔係頭1版

把劍用嚟斬殺朴生??

達哥

有幸同達哥影過相

求達哥心理陰影面積

12點先收工嘅我
睇到張 俞娜圖 覺得精神上得到支持

收到風隣女神要親自出馬 小弟要前往護駕女神了

預埋我一齊斬佢老鼠

真心覺得達哥係超級大好人終極男神

用返官方網頁版先

有預覽費事又柒

我偶像

一得閒就睇達哥片 , unsub加檢舉條仆街backup佬 , sub返達哥個chennel

唔講唔知已經用得

費事比錢nacx賺啦 , 雖然up圖成日用佢個網

x2 ~我一路都以為backlo果個係offical channel, 反而無sub到真果個

我都係呢幾日先轉番官方版本，之前用開nacx方便up圖

反而佢up圖網冇打廣告而係叫人捐錢

nacx都唔執得

就黎70啦

又會咁有人氣嘅.....我地個post
唔通個個都係buddies

SinB靚到咁......

呢張女人味爆燈

要搵核數師睇睇
鬼有咁多buddy

靚到癲

係咪有buddies開分身刷正評

我好似見到亨恩FakerOPPA

係咪kpop post有史以黎最多正皮
要記得去

喂.......找數呀

遲d先諗係咪最多正皮.....你記得找數去追cb呀

第70個黎啦

但係2月去唔到
最好先三月cb啦
睇燈神點拆

已70，破紀錄

型~~~

朴生 幾似我樓下個道友痴線佬
由其時 前幾日條片 係到UN下UN下 好有親切感

女神隣嘅安姐

娘娘叫情家軍蒲頭

智仔笑都笑得可愛過人

二月就。。。世界大戰

進化左做孖辮智之後攻擊力大幅提升

講孖辮點可以無孖辮豬

點解戴住口罩都可以咁世界第一

喂..............圖呢

我..............無save

等大神打救

唉.............幫你搵埋啦，費事豬黨溶左你

東方巴成功拯救伯母

令人心動想轉會

呢張真心好完美

作為我既枕邊人,呢位小朋友都過得去咁啦

可愛度加200%

見到2月comeback list
安全起見好似都係三月先cb穩陣啲

SinB黨歡迎你.....

yuna仲有好多孖辮MODE 冇記錯

所以最理想係3月

靠豬黨你地多d放相啦

講孖辮點可以無孖辮隣
利申：有圖

超級孖辮黨，電腦勁多相。

訓唔著

用緊WEB版 唔方便放圖 同埋SAVE緊圖

崔俞娜再次世界級

我愛妳崔俞娜
各位早抖啦 希望可以夢見俞娜啦

Sometimes we’re standing by
the things we never understand
as we go on our own way

早

心肝寶貝 你特然在眼前

SMA fancam
Rough

Navillera

好正

各位早晨晨晨晨晏

Ba La ba ba ba
星期六又扮工 no no no
點解今個post咁多正評

pish

越黎越多正評

原來有人賭
唔怪得外面睇咁多正皮

點解新嘅音源網podo好改唔改個名要叫葡萄

正評會唔會過百呢

有冇巴打覺得SinB係0:28~0:29個動作好有霸氣呢

早晨

起身食個包

唔會啦,音樂台可能100個人都冇
(我呢句唔係賭架 )

冇啦 點會有100個正皮
看得自己那麼高

係咪有人想開賭

仲有唔夠2頁 如果真係夠100真係要cap圖留念

夠100正皮找50post條數

等睇你找數

好掛住以前做廢青日日上黎mon post嘅日子

幫推

好耐冇loop過 星期六男神們又出晒去食女

原來yerin孖辮都係咁正

呢張yerin真係世界級卡哇E

Yerin不嬲都係咁正，乜野髮型都好女神feel

慣哂

佢同唉巴走硬數.......

快d找左之前果d先

膠都費撚事畀

哇，細細個已經靚到成個仙女咁

娘娘又派軍糧比情仔軍
好靚呀~~~

唔洗做咩

排隊睇BB呀

80正評啦

去韓國唔入fansign 5000有找啦。
去音中送上班 打個卡找數 然後飛返香港

細個個樣已經咁標緻

今日咩

叫我

唔係俾咩

Sowon十年fans

果然又響呢度病發

Eunha 1歲開始長髮 我就已經鐘意緊

Sinb細細個去學跳舞果時我就已經陪住佢

細細已經咁得意
唔怪得大個咗會咁不得了

仙氣是從少養成的

可能係遺傳的

畀先係正字

有冇人見過岳父岳母大人

畀係主動，俾係被動。

女友post變左學術台...........

Buddies真係萬能，之前試過變左感情台，上班台，遊戲台同埋財經台
唔知下次仲可以做咩野呢

呢到咁多csl 好快變成x台

我見過
我真係見過

畀：賜與、給予
俾：使、把、令到

我個名用邊個自己諗

笑死 細膽隣又嚇親

好可愛

笑死我超大反應

準備爆post
84正皮

加埋負皮都唔過百

變成波台

後面Umji好似笑緊Yerin

臨收工都要撞親個頭仆街

財經台先屈機，真係學到野